Is you Is you, 5 is you never belongs to you

到底幾時先明白呢個道理 醒啦喂

agguu?

agvvw

命比蟻便宜

機會係留返畀有機會嘅人